國際奧委會：不排除東京奧運延期舉行

【Now新聞台】國際奧委會表示，不會考慮取消東京奧運，但不排除會延期。

國際奧委會周日召開緊急會議，會後發聲明表示，不會考慮取消東京奧運會，但就會因應疫情制定應變計劃，又改變口風指，延期舉行是其中一個選項；國際奧委會將於未來四星期內作出決定。

國際奧委會一直堅持東京奧運會如期舉行，又指主辦單位已承諾會做好防疫措施，惹來多個主要體育聯會和奧運委員會批評，認為堅持如期舉行會增加運動員受感染風險。

早前有消息指，東京奧組委正制定延期舉行奧運方案。

二戰都取消過, 而家個局勢仲嚴峻過打仗都唔肯取消, 查實奧委會係咪收左回扣

要其他奧委會出哂公開信先考慮
不過都好過唔聽嘅

今年個勢似延期多
連安倍都開始戴頭盔話研究可能延期

延期好難，好多運動員都係操到呢段時間係最fit

終於肯出聲
唔出聲以為今次奧運國際奧委會冇份搞

加拿大奧委正式宣佈不會派運動員參加今年東京奧運

加拿大開到聲話唔玩

傷到個肺，運動員生涯提早結束

香港個2個

好多4年之都參加唔到，果班都係一樣去唔到

人地唔係話如期就唔去喎
無話delay唔去

2021最合理啦

2022 就不如取消
好似李慧詩 張小倫(如果無得玩一次奧運真心慘) 呢d都老
變相2017至2021當打個批無得玩
2022 2024 基本上同一批人玩兩屆
咁無意思
咁密同世錦賽無乜分別

係，你同班最後一次機會既老將講生涯提早結束真係徙氣
2022先搞可能已經退左

有唔少人本身嘅訓練場地關閉咗